［反DQ集會］ 黃之鋒願做一世異見者 籲港人周四簡介會外發聲

香港眾志秘書長黃之鋒台上發言時指，重申以後或再無機會步入議事堂，但會做一世的異見者，指牢獄之災，以致政府全面封殺這一代的年青年，都不能磨滅香港眾志的意志和志氣。他承諾香港眾志即使面對最嚴峻的情況、成為不能再參選的政團，民主的路仍可以走得更遠、更長，會用行動而非只是口號，令大家看到未來五年、十年，「都有我地呢一代人，喺香港呢個家園繼續奮鬥」。

黃之鋒又呼籲大家在政府周四舉行候選人簡介會其間，在荔枝角社區會堂外發聲，「令選舉主任同政府官僚知道我地唔忿氣！」黃之鋒又指，聯合國每年都會審議香港人權狀況，指香港現時由法治變成人治社會，「即使無眾志的人參與選戰，但我地都會喺在國際舞台揭露中共如何將香港變成一個人治社會」，表明未來「會同大家喺民主路行落去」。

代表完學生又代表埋我地呢一代, 食屎啦四眼仔